Anytime Fitness 巴絲有事請賜教

各位 join 左 AF 嘅師兄師姊 小弟想七月join, 其中一個原因係佢話全球有好多分店 而我會經常飛日本泰國台灣美國等地方

我想問係咪只要有會籍，全港九同全世界嘅分店到用得？係嘅話就爽皮到 hihi

天熱得閑入去沖涼都好

550蚊一個月，好貴喎！巴打
佢好似有講明用咗一個月先開始有得入其他地方

要50%時間係你join個間做。

如果你周圍去外地應該唔錯，佢都有好多分店
不過問清楚條款先
好似join 第一個月只可以去你join 個間

如果淨係香港就不了，除非你去親都係凌晨兩三點
日頭時間都多人
加上佢細場黎

係，頭一個月只可以係你join個間玩，之後開始就全球同步